有冇巴絲都試過咁

同對上個ex散咗差唔多兩年，散咗之後都有啲女會approach我，有時又有啲活動都有識到啲女仔。

啲人成日以為我好多女，但一聽到我單身咗咁耐就好驚訝咁

個下真係少難受明明唔係唔想拍拖，但硬係好似搵唔到一個啱自己嘅人咁反而sp同fwb又搵到夾到嘅

自問已經眼角唔高，有冇巴絲打都試過可以同小弟分享下經驗

輕輕一推

唔明宜家d人點解聽到single咗好耐好suprise咁真係冇啱唔通格硬一齊咩，single有罪？

我都係咁話啊絲打
好彩嘅係身邊都有啲單身fd圍下爐

再推下

咁你咪試下同啲sp fwb發展下 如果係夾嘅

男定女

Sex方面夾，但知唔會係拍拖對象

我巴

咁你覺得sex夾同性格夾邊樣緊要啲
如果sex咪從sp做起
如果性格咪先夾左性格再做愛
思路清晰會容易啲

拍拖嘅話緊係性格行先
可能本身份人怪怪地成日獨處，未搵到個性格夾嘅人

咁要你先放開自己 有時候唔溝通過好難知對方係咩人 齋睇樣嘅話

你眼角唔高又會唔岩果班，即係佢地差

咁又唔會毒到唔同人溝通嘅，係好少會深入了解咁

唔係我鍾意嘅類型囉

咁快有兩個負皮

都係由淺入深姐

我性格夾到樣順眼就已經ok
Btw 巴打幾大同點識咁多女

絲打可唔可以教下我點同人傾得深入啲

點解係咁負皮我

只可意會不可言傳..要睇個topic係咩再深入

有sp同fwb算單身？

唔緊要啦，anyway多謝絲打先

唔通係拍緊拖？